有冇人覺得支那牛牛有啲 lag

唔知係我部機唔夠 ram 定佢 server side 啲 socket 做得差，雖然佢功能係幾好，但落盤真係有啲 lag